每次拍X都係唔比我扑先分手

唉，同條女一齊咁耐
佢唔比我先玩完

做乜9

白色衫你條女？ 斯斯文文
巴打識食

up 乜春??

有冇正面睇下

以為行入嚟會有解釋，點知冇

圖文符？

係

張圖點解